搵靚女/仔派傳單好重要

平時唔會攞傳單 但係見到有靚女派個人會cut左埋去

我派傳單啲公公婆婆爭住要

公公婆婆對啲弱智兒童特別有愛心

成交一定好過搵d廢中派